將軍澳加一分

為自己係將軍澳人而感到驕傲

proud to be a tko撚